呢鋪我撐警察

去片

改埋啲on9標題 屌你都廢事

社會病態當成常態嘅人 真係好撚變態

見到咁嘅標題
仲要有3負皮
直接唔睇內文負皮下一頁就得

「咩啊！」「咩啊！」
小學雞打交咩

你做標題黨有乜嘢價值啦傻閪屌你老母

標題黨 有價值冇人推 就係因為你呢啲人